2016就過去 放低你嘅心聲

Sxki 你呢個閪女人 我屌你老母
正臭貨 雞嚟
含撚啦 賤貨

我係時候要放低你了
再見

發覺離夢想越來越遠

谷鬼氣 你最好唔係我面前出現 屌你老味

先苦後甜

屌你老母

我好攰